有自助飲料機既餐廳 唔提供飲管係咩回事？

要客人用口啜個邊飲杯野 再拎隻有口水既杯去斟汽水 ？ 口水有菌架屌你老味

成撚日扮環保 屌你個西搞到唔知係咪咁病撚左

環保撚係商家同政府最好朋友